我仲希望有一日相約煲底會見到你

我自己已經冇資格再叫你小心 尋日我知你出咗 做真勇武 係前線幫人地擋子彈 一齊衝 我好開心 但我都好擔心 尋日我同你出嘅區唔同 我見唔到你 我唔知你個陣係邊 同時聽到荃灣有人中槍我真係好驚你會出事 我夜晚見你po 咗個story 報平安先安心落嚟 可能我好自私 我真係唔想下次中槍嘅係你 我唔想你要坐十碌先出到嚟
我都希望尋日中槍同受傷嘅手足頂住

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

我明